[陰謀] TST事情為廿三條鋪路

唔係23條

係定義為反恐，推地鐵實名制

唔好忘記雜種會來港

「都無粒子彈，邊有睇頭架？」

入閘要檢查